有macbook仲買ipad會唔會好on9?

都係返學用 寫下notes温書
大家點睇

有MBP買iPad = not on9
有細macbook再買iPad = on99

點解咁講呀巴打

一部11吋一部9.7吋 jomud9

啱聽喎 thanks

想買 不過冇錢

唔會。寫notes好方便

大Macbook 配細 iPad 一日平日用5個鐘 都係上堂開note同drop note用

兩樣嘢個定位根本唔同

Macbook提供 複雜繁瑣 嘅處理eg 剪片，長時間programing或者裝window打機

相反，ipad本來suppose你當佢係「真notes」 用，俾你拎上手加埋apple pencil，配合埋市面上嘅書寫mon貼，可以提供到 基本basic文書處理eg drop notes,整理自己筆記,理科狗仲可以晝埋coordinate graph,平時睇下片娛樂又得

當然啦，macbook可以做到曬所有ipad function，但分別是在於產品本來嘅定位，macbook主打全面多樣化嘅功能；ipad主打隨身攜帶嘅便利性

吋數不作討論，個人喜好

讀理科會有用啲，應該係，我諗係

drop note咁型呀

有的是錢
買埋mini添呀，吹咩

咁部macbook會唔會廢左

兩樣都係pro
依家macbook好少用

大學生wor

咁mbp 15" + ipad pro 12.9" 呢

跌撚哂落地

MBP tb + ipad mini 5

jot down some notes

iFan嘅水平真係得咁多